呢場運動過後，請加入警隊

年青人，滲入警隊靠你地，以後就算社會有咩事起碼唔會同市民對著幹

屌你啦 贏左先出啦哩d post

負皮 上一頁
想屌佢按不推文

4年前雨傘後都好多人入左去
結果呢？

前線打人打我最大力個批同虐老個批都係後生

咁要睇各位記唔記得初心

打人打得

就係而家既黑警

解散現有警隊, 換前線勇武入去就差唔多

架構唔改，唔使拍示改變到警隊

認真好多都走咗

呢幾年已經證明入左個大染缸只會同流合污
根本除左打爛佢之外就無其他辦法改變入面嘅嘢

就算運動完左，都有排抗爭，唔打好個底，好難贏

呢家好多後生警狗都係支港人後代

有人唔做去做狗

On9 贏左再算啦

路係自己揀，有心做好，怕咩俾大圍影響？

個撚個都話聽指令, 你係一/二哥又話啫, 晒鳩氣

入去洗腦咩屌你

on9樓主屌你老母 成班都講緊邊個做警察就boycott邊個 又想
重覆4年前既錯呀

只要你做得好，點會變狗

仲係警隊依個名先算

點先算贏，係持久戰，呢鋪贏左，警繼續黑，到下一次，政府照推警察出黎擋

咪on9啦14年個班做左啦
咪又係同化晒
解散左警隊又贏左先再講

散仔打完人有8~11萬一個月糧出
靠砌生豬肉有得升職
收受黑社會可樂利益
幫人守下村 唔洗行街 蛇係冷氣房 蛇係mtr站崗
收到call用本薄寫下幾粒字又可以走人收工
你想投訴我？唔好意思球證，法律都係我

呢d咁爽既工
唔係人人都可以唔賣良心

樓主仲讀緊小學？

你做得好點會變狗

五年前入職果班咪今日打人果班

膠都廢事比

我聽海外大陸人嘅論政節目，有一句係咁講：「十幾年前有老朋友說要加入共產黨，説要由他們去改變中共，現在呢？他們已經成為這污水的一份子了，我哈哈大笑」

而家班警察唔少係四年前嘅黃絲，當初佢地想諗住改變警隊，幾堅定都好，一樣被同化哂。

叫人入警隊，等於AOE入面送自己軍隊比僧侶團招降一樣，削減己方勢力，增強敵方軍力

無警隊，就得一條路，外判，接外判嘅就只有大陸

老實講，同四年前比，今日香港人更團結，因為真係燒到埋身

人係善忘，時間一淡左就咩都係假

真心請問運動勝利後
到底仲有冇警隊
（不推文回覆）

聽聞2014年之後狗隊突登請多左狗
應該係為示威而請
請多左果班好多都係後生毅進狗
貪佢地弱智冇良知 易洗腦

同埋2014後好似有唔少良心警辭左職
狗隊話係 但係冇實際數字
有冇人知道多d數據可以share下?

唔洗外判，宜家都已經有公安混咗入去啦又紥馬又同志們好歷史證明魔鬼具有改造一切思想能力，如果你呢一刻仲要諗住送自己人入去將來打返自己人，你唔係太天真就係弱智

但如果對自己都無信心？仲點行落去？4年前入去變黑警，所以4年後今日入去都會變黑；咁4年前運動衰左，4年後今日都會衰？咁做咩仲抗爭？點解唔俾多啲信心自己

其實高層唔換人，你新入去個d根本做唔到野。最緊要係成個警隊改革

應該係話依場運動贏左之後重整警隊
解散警隊後要重生 我好樂意加入
滲透？ 不了

黑奴時代虐待黑人最甘嘅係黑人，連白人都 O 曬嘴，納粹虐待猶太人最甘嘅都係猶太人，樓主你讀下歷史先啦

我講嘅係邏輯，以前會點，將來都一定會點嘅，呢個世界就會好簡單

負皮，上一頁
不推文

人性自古萬年不變，冇錯，就係咁簡單

善懿BB

傻仔強

唔好傻啦 跟本係制度問題而唔係警員本質問題 就算比你做到狗 成功唔同流合污 香港人又未比人送晒去集中營 5年之後又有咁嘅運動 你又有咩權力 影響力 去由內改變警隊呀

咁你何必抗爭，人性本醜惡

重組，解散，就組隊加入

中學同學去左做狗
但辭左職後 都係狗腦
係FB 留言話收左錢 片做假

依加要嘅係解散警隊先

5年前雨革已經有人話咁做
唔好on9 啦

黑社會仆街，你會唔會入黑社會？
中国人蝗蟲，你會唔會入中國籍？

唔好以為自己好勁，一個人改晒成個世界

求我都唔入

4年前大撚把雨傘運動有參與入左去啦，而家咪一鳩樣，你係入面係小眾，一係你收聲，唔跟大隊入面俾人欺凌，一係頂唔順就唔撈

如果我好似你咁諗咁睇少自己影響力，我以後唔駛上街啦

入到去，留得低既都會被同化...
有良知既都一早走左啦...

個個都話要入去改變風氣，五年後變晒狗

【集思廣益 ‧ 歡迎批改】《維多利亞港民主及人權宣言》- 「對抗中共極端民族主義」

小弟不才，草擬左呢份宣言，岩唔岩用就唔知啦，希望8.31 可以有一份新宣言用
行文或有不當及錯字歡迎大家改善。

知識有限，唔係好識寫可能太集中背景，中國威脅論寫唔到太多，求大神補充
排華行動可以再多啲提議

岩岩睇到蘋果話唔可以再提升到國際層面，要求冷處理，
我地唔可以俾佢咁做，我地要攬炒

行政嘅 都唔到散仔管理

個個都咁睇少自己力量嘅，818唔會有170萬

有人唔做走去做狗？

大把有OT錢就咩都唔記得

其實唔好諗太多
考入去個班真係覺得做狗
貪人工高福利好先入去
正宗又要屌差佬，同時自己又要想當差
講真，由細到大俾警匪片神化嘅職業
邊個細個無諗過當差

只因為私人市場太西

無間道

贏左先算啦

你犯咗一個巨大嘅邏輯錯誤，人性非惡，而性善，變惡係後天因素影響，致失其本心，如果你緊持呢種消極態度去面對抗爭，只會令你痛苦一生

知唔知咩係 同化

14年講到依家啦 傻9
咪撚以為自己好撚醒啦屌 就咁加入就改變警隊

單機啦
3毛

唔好睇小洗腦威力
路西法效應

唔好再犯五年前嘅錯

冇用,一定變藍

屌入到去，日日睇住連登咪洗返乾淨囉

822中學生集會集中討論

呀sir 警隊唔夠人呀？

好膠

晒氣，警隊唔大換血搞咩都無用

On9

你唔入點換啊

呀sir你返返出去啦

我話由內呀 依家示威係由建制出面比壓力政府呀嘛 你依家就好似叫人做港區人大代表 由內改變香港政策一樣 你自己諗吓make唔make sense

女朋友個fd係雨傘果時fb係咁屌到d 狗，前年入左去做狗，依家屌返轉頭，風氣問題，無得改

on9

加你老母個臭化西
有人唔做去做狗 憨撚尻尻

唔使咁複雜
張icac完全獨立於特首之外
回復返去本來嘅功能 就得啦

雨傘已經係咁講

咪撚推啦 上熱門啦

Po下今日中學生集會 聽日全港人鏈仲有成效啦

講漏，人性本來就係邏輯嘅一部分，萬年不變

咁偷換概念啦

答問題，黑社會咁仆街，中國人仆街，你會唔會叫人「打擊完黃賭毒後，請加入黑社會」「完運動後，請做中国人」

面對現實好唔好，要的係重組警隊，唔係要加入

個政府一日係咁腐敗，警隊點樣換血都冇用，最終都係會變返今日咁

後生嗰批搏升職

我夠覺得勇武無用啦，我咪照撐，兄弟爬山嘛，你地教我架柒頭!覺得有用嘅就做，我知勇武個心係好，所以唔理make唔make sense都唔割! 一樣，由內定外，只要共同目標，未做過，點知唔得？

屌你老母

你話自己係港豬真係冇撚錯

已經做過，事實證明唔得

屠龍勇士最終變成左龍⋯⋯what a perfect ending

入到去，10個藍日日洗你腦
日日身處深藍之地
咁多淨蓮？

戇鳩鳩

比你pi入去都係小薯仔渣

又忘記左雨革個教訓

警隊係成個制度出現問題
就算警隊有好人，係絕無意義

其實最大問題在於監控機制，屌你監警會、ICAC嗰啲，完全無撚用，所以先有咁多黑警濫權，希望運動過後，拉晒班黑警之餘，仲有班高官

之前我LINE1個打2個
其中一個都叫我去投考警隊從內步改革

屌你老味入到去比人知你反送中
實放你上網圍內公審你係黃屍
On99

仆街嬲到震唔記得不推文

唉

On9 負皮 上一頁

你要做狗 唔阻你

我正式宣布 連登所有P牌仔全都係鬼 都係三毛 都係狗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

樓主你真係無改錯名

兄弟爬山唔代表盲撐一切行動呀嘛 機場 塞鐵都有人屌啦 各有各做唔係保護自己受理性批評嘅擋箭牌 有人要入警隊嘅話佢一日仲堅持民主自由改革警隊嘅話我都唔會割 我只係認為咁做同送頭冇分別 甚至更衰

有個同學宜家做緊警察 雨傘嘅時候佢同成班兄弟都行得好前 但佢入咗警隊之後成個人變到利益行先
唔改革警隊 入到去只會俾人同化

好簡單，即使你入到去警隊，做一個真係不恂私嘅好警察，你覺得上頭會升到你幾高？政治立場唔啱政權所需你一定做唔到高位，（雨革咪有個警察比市民飲水，五年後佢完全冇升到職呀）上唔到高位自然無能力做改變

當你起初扮政治立場同政府一樣，學下警隊所謂「潛規則」扮下十幾年然後有幸升上高位，呢十幾年已經掌握越嚟越多嘅權力，而人性一定係沈迷權力，享受高高在上欺壓弱小嘅感覺，最後自己一定會變成惡魔嘅一份子

唔好同我講以前啲人會係咁將來唔會，人性本來就係邏輯，呢個係萬年不變定律，黑人係咁，猶太人係咁，任何人都係咁

解脫之道，就係建立一個有效嘅制衡機制，制衡人性對權力嘅渴望，而民主共和制度係當今比較好嘅制衡機制，放落香港，就係要實行特首+立法會全面嘅雙普選

大家都感覺到場運動就快完，準備好收割成果，盤點功勞，將來去向

醬缸生物

加你老母咩
一定要解散重組
直至香港人滿意

做狗 不了

講咗幾多年

其實死症黎，連登仔係咁屌黑警
又話要重組又話要解散，但到時
比你重組到又唔願意做

收幾皮野個月，打9你地大力d tim ah

on9 負皮上一頁

解散左而家警隊先

自己睇